其實香港真係幾可悲

新年計起先得廿幾日
每隔兩三日聽一單墜樓、跳軌、自殺
又見到個快樂指數尾十
究竟做錯幾多事先會如斯田地

仲有虐兒案幾單

咁早放負 清你無事麻？ 唔好跳呀

冇跳 雖然啱啱放左GPA
祗係覺得好可惜